今日唔會去北角

無人去北角 唔好中黑社會同港共計
分分鐘揾人著黑衫同黑社會打 製造亂象

推

都係傷班街坊

推到其他手足見到

邊撚個叫去打就係鬼